在你走的那個晚上 我的心窗開始關上

牙fred

who

who！！！

熊貓都唔識

賤男

男未婚女未嫁

我唔怕認

勁勁勁爆好聽xd

你有女嗎

你撚有女咩毒撚

Xdllm

頭先有幕佢喊 d鼻水流到落個嘴到即刻索返上去 望到覺得好搞笑

視帝呀

yes

你個名

-.-

死5p